5毛狙擊手, 好撚心改名啦, 借狙擊5毛之名實際上就係幫D間諜或地下黨員維穩

冇眼睇

一日柒過一日

做既野同以前既大紀元, 法輪功邪教既手法一撚樣

打正反共旗號, 實際上就係歌頌習近平, 歌頌習派, 抺黑敵對派系

冇改錯名呀
每狙擊一吓都有五毛收

狙擊本土派多過五毛

扑哂佢哋都冇用，一樣有人討論/同佢哋互屌

改名做間諜HATER狙擊手, 地下黨員HATER狙擊手,泛民HATER狙擊手或本土派狙擊手比較適合你

改做雜種狙擊狗

我喜歡你的思路

五毛岩瀨健三你以為你係邊個
使唔使將獨派所有plan都要pm你呀？

五毛入面負責做狙擊手咋嘛

所以話港獨派係無敵

笑佢地無plan
佢地就話有plan

問係咩plan
佢地就話唔講比你知
總之有
不要問只要信

簡直惡過耶撚
所以話港獨係一種信仰黎

係，最好直接send去中聯辦等港共政府可以plan吓點一網打盡

冇人屌柒佢哋咪講埋啲似是而非嘅嘢互推洗腦囉

JR最初都係咁玩 不過黃咗

柒頭皮一個

日日追關蛇咬， blocked

靠你啦